大窩口出現揸盾牌警察

岩岩落街去塔巴士
見到大窩口站出面 有幾個揸住盾牌警察守住
係幾分鐘前 就入左站
有無ching知道發生咩事？？

你老母咪就係岩岩囉 老母都唔記得呀？

肥絲真係覆得好快

sorry嚕
將 岩岩 改 頭先 啦

村民?

趕時間上車 隨便影